有冇人同我一樣都好掛住梁天琦

睇完條片真係會有少少眼濕濕梁天琦我哋等你

推

我地辜負左你